[突發] 聽晚七點全部人石門集合 ！！！！！！！！

推

push

6點到啦，到時實封曬路阻住人收工